{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 금호 HOTEL HONEY25 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 客室料金は基準人数によって決まります。 特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 したがって、これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室のご利用についてのご案内は以下の通りです。 ご予約の際には、客室のネットフリックスとアイマッサージ機をご利用いただける特典がございます。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "12:00までチェックアウトをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、パーティールームなどの特殊客室では入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のネットフリックスとアイマッサージ機の利用は何を予約する際に含まれますか？",
            "answer": "ご予約の際には、客室のネットフリックスとアイマッサージ機をご利用いただける特典が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 412
    }
}